亲，落到来香港了，请问哪里申请BNO？

中联辦開放申請呀亲

其實係真事黎
（search連登舊po，search到自己comment

有冇link

刚淘宝买了一本BNO，卖家的服务很好，给了5星

想揾搵唔返